死左人先打擊電動滑板車

香港真係好得意啊

全世界只有香港玩係犯法!
班冚家剷要做唔係打擊, 係立法定點玩先合法